有無巴打女朋友口講好愛你

我女朋友以前成日會主動講好掛住我 好愛我 會每日問我做過咩黎 好關心我 (未一齊既時候)

但一齊左之後 就愈黎愈小呢D 我問佢係咪變左 佢又話唔係 每次都要我主動講掛住佢 佢先會講 (利申 以前唔係咁)

依家我對佢就愈黎愈好 相反佢對我就唔會好似之前咁 咁主動 有好多野應承之後 都無做過

佢係咪已經唔愛我了？

唔關事
Ex 日日都會講話愛我一千十萬分
最後都發現我比人帽左

愛唔係講出來，係做出來

agger

男人老狗care 埋呢d

俾人帽左啦

咁應該係care d咩？

唔會 只係覺得佢無一開始咁愛我 或者習慣左

佢每次承諾完我既野 都無做過 要我三番四次提出黎 佢先好似應酬我講兩句咁

佢已經好耐無主動了

你係咪男人?問埋啲野咁女人

On9有分男女架咩

擺明比條女食尻住 算9數啦

點樣可以食番佢轉頭 求賜教

個女仔話鍾意我 掛住我 實際上就掛住個ex 唔會再信臭雞 收皮啦